# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007, 2008.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sound\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-01 02:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-11 12:01+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"sound/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. popup error message
#: src/clients/sound.rb:49
msgid "Sound card database not found. Please check your installation."
msgstr "未找到声卡数据库。请检查您的安装。"

#. translators: command line help text for Sound module
#: src/clients/sound.rb:59
msgid "Sound card configuration module."
msgstr "声卡配置模块。"

#. translators: command line help text for summary action
#: src/clients/sound.rb:69
msgid "Configuration summary of sound cards"
msgstr "声卡配置摘要"

#. translators: command line help text for add action
#: src/clients/sound.rb:79
msgid "Add sound card. Without parameters, add first one detected."
msgstr "添加声卡。如果不带参数，则添加检测到的第一块声卡。"

#. help text for unknownd parameters
#: src/clients/sound.rb:84
msgid "Value of the specific module parameter."
msgstr "特定模块参数的值。"

#. translators: command line help text for remove action
#: src/clients/sound.rb:91
msgid "Remove sound cards"
msgstr "删除声卡"

#. translators: command line help text for test action
#: src/clients/sound.rb:98
msgid "Play test sound on given sound card"
msgstr "播放给定声卡的测试声音"

#. translators: command line help text for test action
#: src/clients/sound.rb:105
msgid "Show the information of given sound card"
msgstr "显示给定声卡的信息"

#. translators: command line help text for set action
#: src/clients/sound.rb:115
msgid "Set the new values for given card parameters."
msgstr "设置给定声卡参数的新值。"

#. - for unknown parameter names
#. help text for unknownd parameters; do not translate 'show'
#: src/clients/sound.rb:121
msgid ""
"Value of the specific module parameter. Use the 'show' command to see a list "
"of allowed parameters."
msgstr "特定模块参数的值。使用\"show\"命令来查看所允许参数的列表。"

#. translators: command line help text for volume action
#: src/clients/sound.rb:131
msgid "Set the volume of specific channels of the given card."
msgstr "设置给定声卡的特定声道的音量。"

#. - for unknown parameter names
#. help text;  do not translate 'channels' as command name
#: src/clients/sound.rb:137
msgid ""
"Value of the specific channel (0-100). Use the 'channels' command to see a "
"list of available channels."
msgstr "特定声道的值 (0-100)。使用\"channels\"命令来查看可用声道的列表。"

#. translators: command line help text for modules action
#: src/clients/sound.rb:144
msgid "List all available sound kernel modules."
msgstr "列出所有可用的声卡内核模块。"

#. translators: command line help text for channels action
#: src/clients/sound.rb:151
msgid "List available volume channels of given card."
msgstr "列出给定声卡的可用音量声道。"

#. translators: command line help text for the 'card' option
#: src/clients/sound.rb:159
msgid "Number of sound card"
msgstr "声卡的数量"

#. translators: command line help text for the 'all' option
#: src/clients/sound.rb:166
msgid "All available sound cards"
msgstr "所有可用的声卡"

#. translators: command line help text for the 'module' option
#: src/clients/sound.rb:172
msgid "Kernel module (driver) for the sound card"
msgstr "声卡的内核模块(驱动程序)"

#. translators: command line help text for the 'play' option
#: src/clients/sound.rb:179
msgid "Play the test sound when the card is configured"
msgstr "配置声卡时播放测试声音"

#. translators: command line help text for the 'volume' option
#: src/clients/sound.rb:185
msgid "Volume value for the sound card (0-100)"
msgstr "声卡的音量值 (0-100)"

#. result message, %1 is card name
#: src/clients/sound.rb:347
#, ycp-format
msgid "Successfully added card '%1'."
msgstr "已成功添加了声卡\"%1\"。"

#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#: src/clients/sound.rb:374 src/clients/sound.rb:484 src/clients/sound.rb:568
#: src/clients/sound.rb:611
msgid "You must specify the card number."
msgstr "必须指定声卡编号。"

#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#. error message
#: src/clients/sound.rb:379 src/clients/sound.rb:402 src/clients/sound.rb:425
#: src/clients/sound.rb:490 src/clients/sound.rb:574 src/clients/sound.rb:617
msgid "There is no such sound card."
msgstr "没有这样的声卡。"

#. label: list of card parameters will follow; %1 is card name, %2 driver
#: src/clients/sound.rb:437
#, ycp-format
msgid "Parameters of card '%1' (using module %2):\n"
msgstr "声卡\"%1\"的参数(使用模块 %2)：\n"

#. label (default value of sound module parameter)
#: src/clients/sound.rb:454
#, ycp-format
msgid ""
"\n"
"\tDefault Value: %1"
msgstr ""
"\n"
"\t默认值：%1"

#. label (current value of sound module parameter)
#: src/clients/sound.rb:464
#, ycp-format
msgid ""
"\n"
"\tCurrent Value: %1"
msgstr ""
"\n"
"\t当前值：%1"

#. Do not show any progress during Read()
#: src/clients/sound_proposal.rb:39
msgid "Detecting sound cards..."
msgstr "正在检测声卡..."

#. section name in proposal dialog
#: src/clients/sound_proposal.rb:72
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#. section name in proposal - menu item
#: src/clients/sound_proposal.rb:74
msgid "&Sound"
msgstr "声音(&S)"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:102
msgid "Save module configuration"
msgstr "保存模块配置"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:104
msgid "Save sound card information"
msgstr "保存声卡信息"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:106
msgid "Save sysconfig values"
msgstr "保存系统配置值"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:108
msgid "Start sound card"
msgstr "启动声卡"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:110
msgid "Store volume"
msgstr "存储音量"

#. progress bar item
#. progres bar label
#. progres bar label
#: src/clients/sound_write.rb:115 src/clients/sound_write.rb:139
#: src/clients/sound_write.rb:145
msgid "Saving sound card settings..."
msgstr "正在保存声卡设置..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:117
msgid "Saving card information..."
msgstr "正在保存声卡信息..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:119
msgid "Saving sysconfig values..."
msgstr "正在保存系统配置值..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:121
msgid "Starting sound card..."
msgstr "正在启动声卡..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:123
msgid "Storing volume settings..."
msgstr "正在存储音量设置..."

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:128
msgid "Install required packages"
msgstr "安装所需的软件包"

#. progress bar item
#: src/clients/sound_write.rb:131
msgid "Installing required packages..."
msgstr "正在安装必需的包..."

#. log mixer settings
#: src/clients/sound_write.rb:293
#, ycp-format
msgid ""
"These required packages are not available: %1\n"
"Some sound devices may not work or some features may not be supported.\n"
"\n"
"Enable or add an additional software repository containing the packages.\n"
msgstr ""
"需要的下列软件包不可用：%1\n"
"一些声音设备可能不会正常工作，一些特性也可能不支持。\n"
"\n"
"请另外启用或者添加一个包含这些软件包的软件源。\n"

#. creates summary table with card labels and thier states
#. (running/not running/dissappeared)
#. @return [Array] table contents
#: src/include/sound/complex.rb:61
#, ycp-format
msgid "Configured as sound card number %1"
msgstr "已配置为声卡编号 %1"

#. sort the cards by index
#: src/include/sound/complex.rb:70 src/include/sound/complex.rb:112
#, ycp-format
msgid "Driver %1"
msgstr "驱动程序 %1"

#: src/include/sound/complex.rb:120
msgid "Not configured"
msgstr "未配置"

#. popup question text
#: src/include/sound/complex.rb:259
msgid ""
"To apply changes, the sound system\n"
"must be restarted.\n"
"Restart sound system now?\n"
msgstr ""
"要应用更改，必须重启动\n"
"声音系统。\n"
"是否立即重启动声音系统？\n"

#: src/include/sound/complex.rb:272
msgid ""
"Restart of the sound system has failed.\n"
"Check options of the driver.\n"
msgstr ""
"重新启动声音系统失败。\n"
"请检查驱动程序选项。\n"

#. error popup message
#: src/include/sound/complex.rb:342
msgid "PulseAudio is not installed or cannot be configured."
msgstr "PulseAudio 未安装或无法配置。"

#. frame label
#: src/include/sound/complex.rb:352
msgid "PulseAudio Configuration"
msgstr "PulseAudio 配置"

#. check box label
#: src/include/sound/complex.rb:359
msgid "&Enable PulseAudio Support"
msgstr "启用 PulseAudio 支持(&E)"

#. frame label
#: src/include/sound/complex.rb:400
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#. check box label
#: src/include/sound/complex.rb:407
msgid "&Start Sequencer (Load MIDI Drivers)"
msgstr "启动序列发生器（加载 MIDI 驱动程序）(&S)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:492
msgid "&Volume..."
msgstr "音量(&V)..."

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:494
msgid "Play &Test Sound"
msgstr "播放测试声音(&T)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:496
msgid "&Start Sequencer"
msgstr "启动序列发生器(&S)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:498
msgid "Set as the &Primary Card"
msgstr "设置为主声卡(&P)"

#. menu item
#: src/include/sound/complex.rb:500
msgid "PulseAudio &Configuration..."
msgstr "PulseAudio 配置(&C)..."

#. menu item, do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/complex.rb:507
msgid "&Install SoundFonts..."
msgstr "安装声音字体(&I)..."

#. dialog title
#: src/include/sound/complex.rb:513
msgid "Sound Configuration"
msgstr "声音配置"

#. table header
#: src/include/sound/complex.rb:516
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/include/sound/complex.rb:516
msgid "Card Model"
msgstr "声卡型号"

#. table entry (vendor was not defined)
#: src/include/sound/manual.rb:92
msgid "Other"
msgstr "其它"

#. table entry (all vendors)
#. item for all sound card models in sound card driver list
#: src/include/sound/manual.rb:97 src/include/sound/routines.rb:359
msgid "All"
msgstr "全部"

#. selection box title
#: src/include/sound/manual.rb:184
msgid "Sound Card &Vendor"
msgstr "声卡制造商(&V)"

#. selection box title
#: src/include/sound/manual.rb:186
msgid "Sound card &driver"
msgstr "声卡驱动程序(&D)"

#. selection box title
#: src/include/sound/manual.rb:196
msgid "Sound card &model"
msgstr "声卡型号(&M)"

#. checkbox label
#: src/include/sound/manual.rb:207
msgid "Show List of Kernel Modules"
msgstr "显示内核模块的列表"

#. input field - label
#: src/include/sound/manual.rb:213
msgid "&Search"
msgstr "搜索(&S)"

#. dialog title
#: src/include/sound/manual.rb:219
msgid "Manual Sound Card Selection"
msgstr "手动声卡选择"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:33
msgid "Master"
msgstr "主要的"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:37
msgid "PCM"
msgstr "PCM"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:41
msgid "Master Mono"
msgstr "主单声道"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:45
msgid "Headphone"
msgstr "耳机"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:49
msgid "Line"
msgstr "线路"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:53
msgid "CD"
msgstr "CD"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:57
msgid "Mic"
msgstr "麦克风"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:61
msgid "Video"
msgstr "视频"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:65
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:69
msgid "Aux"
msgstr "辅助音频"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:73
msgid "PC Speaker"
msgstr "PC 扬声器"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:77
msgid "Bass"
msgstr "低音"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:81
msgid "Treble"
msgstr "高音"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:85
msgid "Surround"
msgstr "环绕"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:89
msgid "LFE"
msgstr "LFE"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:93
msgid "Center"
msgstr "中置"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:97
msgid "Wave"
msgstr "波形"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:101
msgid "Wave Center"
msgstr "中置波形"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:105
msgid "Wave Surround"
msgstr "环绕波形"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:109
msgid "AC97"
msgstr "AC97"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:113
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:117
msgid "Front"
msgstr "前声"

#. channel name - label for IntField widget in mixer dialog
#: src/include/sound/mixer.rb:121
msgid "iSpeaker"
msgstr "iSpeaker"

#. frame label
#: src/include/sound/mixer.rb:219
msgid "&Master volume"
msgstr "主音量(&M)"

#. push button label
#. Test - button label
#: src/include/sound/mixer.rb:226 src/include/sound/volume.rb:90
msgid "&Test"
msgstr "测试(&T)"

#. frame label
#: src/include/sound/mixer.rb:261
msgid "&Other channels"
msgstr "其它声道(&O)"

#. card name
#. add vendor/device ID
#: src/include/sound/mixer.rb:279 src/include/sound/read_routines.rb:435
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. help text - mixer setting
#: src/include/sound/mixer.rb:377
msgid ""
"<P>With this dialog you can set volume for each channel of the selected "
"sound card. \n"
"Press <B>Next</B> to save your volume settings, press <B>Back</B> to restore "
"the original settings.</P>"
msgstr ""
"<P>使用此对话框，可以设置选定声卡的每个声道的音量。\n"
"按<B>下一步</B>保存音量设置，按<B>上一步</B>恢复原来的设置。</P>"

#. dialog header, %1 = card id (number), %2 = name
#: src/include/sound/mixer.rb:385
#, ycp-format
msgid "Volume Settings for Card %1 - %2"
msgstr "声卡 %1 - %2 的音量设置"

#. To translators: popup message, wrong value
#. To translators: popup message, wrong value
#: src/include/sound/options.rb:53 src/include/sound/options.rb:62
#, ycp-format
msgid "The value: %1 must be a number"
msgstr "值 %1 必须为数字"

#. To translators: "space" means blank character
#: src/include/sound/options.rb:77
msgid "(space)"
msgstr "(空格)"

#. To translators: popup message, wrong value
#: src/include/sound/options.rb:80
#, ycp-format
msgid "String cannot contain: %1"
msgstr "字符串不能包含：%1"

#. popup message: wrong value; %1 is list of right values
#: src/include/sound/options.rb:93
#, ycp-format
msgid ""
"The value must be one of\n"
"%1"
msgstr ""
"值必须为\n"
" %1 之一"

#. label text
#: src/include/sound/options.rb:254
msgid ""
"Possible value:\n"
"not known"
msgstr ""
"可能的值：\n"
"未知"

#. when the selected option in table is changed, we need to update
#. combo with values
#. @param [String] values list of values
#. @param [String] default_item default item
#. @return [void]
#: src/include/sound/options.rb:298
msgid "Name of the &Option"
msgstr "选项名称(&O)"

#: src/include/sound/options.rb:306 src/include/sound/options.rb:312
msgid "&Value"
msgstr "值(&V)"

#: src/include/sound/options.rb:306 src/include/sound/options.rb:312
msgid "&Option: "
msgstr "选项(&O)："

#. all non-ASCII characters from value
#: src/include/sound/options.rb:346
#, ycp-format
msgid ""
"Value of the option contains invalid\n"
"characters '%1'.\n"
"\n"
"Enter a valid value."
msgstr ""
"选项值包含无效字符“%1”。\n"
"\n"
"请输入一个有效的值。"

#. all non-ASCII characters from name
#: src/include/sound/options.rb:367
#, ycp-format
msgid ""
"Name of the option contains invalid\n"
"characters '%1'.\n"
"\n"
"Enter a valid name."
msgstr ""
"选项名称包含无效字符“%1”。\n"
"\n"
"请输入一个有效的名称。"

#: src/include/sound/options.rb:394
msgid "Change the Option"
msgstr "更改选项"

#: src/include/sound/options.rb:398
msgid "Add a New Option"
msgstr "添加新选项"

#. Returns description of card module option
#. @param [Object] arg type of arg can be string or list
#. @return [String] description
#: src/include/sound/options.rb:414
msgid "No description available"
msgstr "无可用的描述"

#. Table header -- option description
#: src/include/sound/options.rb:439
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Table header -- option name
#: src/include/sound/options.rb:441
msgid "Option"
msgstr "选项"

#. Table header -- value of an option
#: src/include/sound/options.rb:443
msgid "Value"
msgstr "值"

#. restore original option values
#: src/include/sound/options.rb:454
msgid "R&eset all"
msgstr "全部重置(&E)"

#. dialog title
#: src/include/sound/options.rb:543
msgid "Sound Card Advanced Options"
msgstr "声卡高级选项"

#: src/include/sound/options.rb:554
msgid "There are no options for this module"
msgstr "此模块没有选项"

#. popup question
#: src/include/sound/options.rb:685
msgid "Do you really want to reset all values?"
msgstr "确实要重置所有值吗？"

#. Confirmation: label text (detecting hardware: xxx)
#: src/include/sound/read_routines.rb:176
msgid "Sound Cards"
msgstr "声卡"

#. list of all sound modules (table items)
#: src/include/sound/routines.rb:56
msgid "Unknown CD-ROM device"
msgstr "未知的 CD-ROM 设备"

#: src/include/sound/routines.rb:74
msgid "Unknown CD-ROM Device"
msgstr "未知的 CD-ROM 设备"

#: src/include/sound/routines.rb:103
msgid "CD-ROM &Device"
msgstr "CD-ROM 设备(&D)"

#. returns list of all available sound modules (OSS only)
#. @return [Array] as above
#: src/include/sound/routines.rb:347
#, ycp-format
msgid "%1 (%2)"
msgstr "%1 (%2)"

#. label to error popup, %1 is module name
#: src/include/sound/routines.rb:847
#, ycp-format
msgid ""
"The kernel module %1 for sound support\n"
"could not be loaded. This can be caused by incorrect\n"
"module parameters, including invalid IO or IRQ parameters."
msgstr ""
"无法装载支持声卡的\n"
"内核模块 %1。这可能是由不正确的模块\n"
"参数(包括无效的 IO 或 IRQ 参数)引起的。"

#. popup question: different module has to be choosed
#: src/include/sound/routines.rb:1118
msgid ""
"It seems that you have a Thinkpad 600E laptop.\n"
"On this laptop, the CS4236 driver should be used\n"
"although the CS46xx chip is detected.\n"
"Attempt to probe the configuration of CS4236 driver?\n"
"\n"
"Warning: The probe procedure can take some time and\n"
"could make your system unstable.\n"
msgstr ""
"您使用的好像是一台 Thinkpad 600E 便携式计算机。\n"
"在这台便携式计算机上，虽然检测到的是 CS46xx 芯片，\n"
"但仍应使用 CS4236 驱动程序。\n"
"是否尝试检测 CS4236 驱动程序的配置？\n"
"\n"
"警告：检测过程可能需要一些时间，并可能\n"
"使您的系统变得不稳定。\n"

#. help text - setup type selection 1/3
#. help text - quick configuration 1/3
#: src/include/sound/texts.rb:30 src/include/sound/texts.rb:53
msgid ""
"<p>\n"
"To configure this sound card and adjust its \n"
"volume, check <b>Normal setup</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要配置此声卡并调整\n"
"其音量，请选中<b>一般设置</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text - setup type selection 2/3
#: src/include/sound/texts.rb:37
msgid ""
"<p>To set a special option, \n"
"check <b>Advanced setup</b>.\n"
"Most users will not need this.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>要设置特殊选项，\n"
"请选中<b>高级设置</b>。\n"
"大多数用户不需要使用此选项。\n"
"</p>\n"

#. help text - setup type selection 3/3
#: src/include/sound/texts.rb:44
msgid ""
"<p>\n"
"If you do not want to adjust volume or set options now, \n"
"check <b>Quick automatic setup</b>. You can set the volume and \n"
"change options later.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"如果不希望立即调整音量或设置选项，\n"
"请选中<b>快速自动设置</b>。您可以稍后设置音量并\n"
"更改选项。\n"
"</p>\n"

#. help text - quick configuration 2/3
#: src/include/sound/texts.rb:60
msgid ""
"<p>\n"
"If you do not want to adjust the volume now, check <b>Quick \n"
"automatic setup</b>. You can set the volume and change options \n"
"later.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"如果不希望立即调整音量，请选中<b>快速\n"
"自动设置</b>。您可以稍后设置音量并\n"
"更改选项。\n"
"</p>\n"

#. help text - quick configuration 3/3
#: src/include/sound/texts.rb:68
msgid ""
"<P>\n"
"To configure a card that was not detected, \n"
"check <B>More detailed installation of sound cards</B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"要配置未检测到的声卡，\n"
"请选中<B>更详细的声卡安装</B>。\n"
"</P>\n"

#. help text - sound card selection 1/2
#: src/include/sound/texts.rb:76
msgid ""
"<P>\n"
"<b>Manually</b> choose the sound card  to \n"
"configure. Search for a particular sound card by \n"
"entering the name in the search box.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"<b>手动</b>选择要配置的\n"
"声卡。在搜索框中输入名称\n"
"可搜索特定的声卡。\n"
"</p>\n"

#. help text - sound card selection 2/2
#: src/include/sound/texts.rb:84
msgid ""
"<p>\n"
"Select <b>All</b> to see the entire list of \n"
"supported sound card models.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"选择<b>全部</b>查看支持的声卡型号的\n"
"完整列表。\n"
"</p>\n"

#. help text - which sound card to configure 1/2
#: src/include/sound/texts.rb:92
msgid ""
"<p>\n"
"Select the type of card to configure.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"选择要配置的声卡类型。\n"
"</p>\n"

#. help text - which sound card to configure 2/2
#: src/include/sound/texts.rb:98
msgid ""
"<p>\n"
"If the list contains <b>autodetected</b> cards not yet \n"
"configured, select one and continue. Otherwise,\n"
"use <b>manual selection</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"如果列表中包含尚未配置的<b>自动检测到的</b>声卡，\n"
"则选择一个声卡并继续。否则，\n"
"请使用<b>手动选择</b>。\n"
"</p>\n"

#. To reset the sound configuration these programs must be terminated
#. (popup label message)
#: src/include/sound/texts.rb:108 src/include/sound/texts.rb:114
msgid ""
"There are programs running that are currently using \n"
"the audio device.\n"
"To reset the configuration, these \n"
"programs must be terminated. Proceed?\n"
msgstr ""
"某些当前使用音频设备的程序\n"
"正在运行。\n"
"要重置配置，\n"
"则必须终止这些程序。是否继续？\n"

#. help text - options dialog 1/2
#: src/include/sound/texts.rb:122
msgid ""
"<p>\n"
"Here, modify options for the sound modules. \n"
"If you are not <b>absolutely sure</b> what you are doing, \n"
"leave this dialog untouched. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此修改声音模块的选项。\n"
"如果您不能<b>完全确定</b>所执行的操作，\n"
"则保持此对话框不动。\n"
"</p>\n"

#. help text - options dialog 2/2
#: src/include/sound/texts.rb:130
msgid ""
"<p>\n"
"Choose the option to set then use <b>Set</b> \n"
"to enable the new value. If there are known possible values for \n"
"the selected option, choose it under \n"
"<B>Possible value</B>. Reset all values \n"
"by pressing <b>Reset</b>. Numeric values can be entered as \n"
"decimal or hexadecimal (hexadecimal with a <b>0x</b> prefix).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"选择要设置的选项，然后使用<b>设置</b>\n"
"启用新值。如果选定的选项有已知的\n"
"可能值，请在\n"
"<B>可能的值</B>下选择此值。通过按<b>重置</b>可重置\n"
"所有值。可以采用\n"
"十进制或十六进制（十六进制带有 <b>0x</b> 前缀）输入数值。\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 1/4
#: src/include/sound/texts.rb:142
msgid ""
"<p>\n"
"Adjust the volume.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"调整音量。\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 2/4
#: src/include/sound/texts.rb:144
msgid ""
"<p>\n"
"Test your sound card by pressing <b>Test</b>.\n"
"\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通过按<b>测试</b>测试声卡。\n"
"\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 3/4
#: src/include/sound/texts.rb:151
msgid ""
"<p>\n"
"After configuration is complete, use <b>amixer</b> \n"
"or any program of your choice to adjust the volume.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"配置完成后，可使用 <b>amixer</b>\n"
"或所选的任何程序调整音量。\n"
"</p>\n"

#. help text - mixer setting 4/4
#: src/include/sound/texts.rb:158
msgid ""
"<p><b>WARNING:</b> Start testing your\n"
"sound card with <b>very</b> low volume settings to prevent \n"
"damage.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>警告：</b>请采用<b>非常</b>低的\n"
"音量设置开始测试声卡，以防止\n"
"损坏声卡。\n"
"</p>\n"

#. warning/question message
#: src/include/sound/texts.rb:166
msgid ""
"Configuring this sound card on some Sony VAIO notebooks \n"
"may fail if X is running. This can be avoided by setting the\n"
"snd_vaio_hack option value to 1 or by \n"
"configuring this card outside X. Proceed?\n"
msgstr ""
"如果 X 正在运行，则在某些 Sony VAIO 笔记本上配置\n"
"此声卡可能失败。将 snd_vaio_hack 选项值设置为 1 或\n"
"在 X 之外配置此声卡可以\n"
"避免这种情况。是否继续？\n"

#. error message
#: src/include/sound/texts.rb:174
msgid "Error while saving '/etc/modules.conf'.\n"
msgstr "保存\"/etc/modules.conf\"时出错。\n"

#. list of error
#: src/include/sound/texts.rb:177
#, ycp-format
msgid ""
"These errors occurred during saving configuration:\n"
"%1"
msgstr ""
"保存配置时出现这些错误：\n"
"%1"

#. information message - success
#: src/include/sound/texts.rb:180
msgid ""
"The sound card was successfully configured.\n"
"It is now available for use.\n"
msgstr ""
"已成功配置声卡。\n"
"现在可以使用声卡了。\n"

#: src/include/sound/texts.rb:183
msgid "The sound configuration was saved."
msgstr "已保存声卡配置。"

#. error message
#: src/include/sound/texts.rb:186
#, ycp-format
msgid "Error while saving file: %1 \n"
msgstr "保存文件时出错：%1 \n"

#. error message
#: src/include/sound/texts.rb:189
msgid "Error while setting volume.\n"
msgstr "设置音量时出错。\n"

#: src/include/sound/texts.rb:190
msgid ""
"The sound volume and configuration\n"
"for the sound card \n"
"will be saved now.\n"
msgstr ""
"将立即保存\n"
"声卡的音量和\n"
"配置。\n"

#: src/include/sound/texts.rb:195
msgid "The sound configuration will be saved now."
msgstr "将立即保存声卡配置。"

#. this is the second part of message "The sound card 'sbLive' will be configured as the first card"
#: src/include/sound/texts.rb:198
#, ycp-format
msgid "will be configured as the first sound card (%1)"
msgstr "将被配置为第 1 个声卡 (%1)"

#: src/include/sound/texts.rb:199
#, ycp-format
msgid "will be configured as the second sound card (%1)"
msgstr "将被配置为第 2 个声卡 (%1)"

#: src/include/sound/texts.rb:200
#, ycp-format
msgid "will be configured as the third sound card (%1)"
msgstr "将被配置为第 3 个声卡 (%1)"

#: src/include/sound/texts.rb:201
#, ycp-format
msgid "will be configured as the %2th sound card (%1)"
msgstr "将被配置为第 %2 个声卡 (%1)"

#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:205
msgid "Install SoundFonts"
msgstr "安装声音字体"

#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:208
msgid ""
"Should YaST2 install the wavetable SoundFont-files from \n"
"your Soundblaster Live! or AWE driver CD?\n"
msgstr ""
"YaST2 应从 Soundblaster Live!\n"
"还是从 AWE 驱动程序 CD 安装波形表声音字体文件？\n"

#: src/include/sound/texts.rb:211
msgid ""
"Insert the driver CD for the Soundblaster Live! or AWE card\n"
"in the CD-ROM drive.\n"
msgstr ""
"在 CD-ROM 驱动器中插入 Soundblaster Live! 或\n"
"AWE 声卡的驱动程序 CD。\n"

#. To translators: the message below will look like this: "14 SoundFont-files have been installed in /usr/share/..."
#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:217
#, ycp-format
msgid "%1 SoundFont-files have been installed in %2."
msgstr "已在 %2 中安装 %1 声音字体文件。"

#. do not translate "SoundFont" term (see http://en.wikipedia.org/wiki/Sound_font)
#: src/include/sound/texts.rb:220
msgid "No SoundFont-files found."
msgstr "未找到声音字体文件。"

#: src/include/sound/texts.rb:221
msgid "Would you like to change the CD and retry ?"
msgstr "是更换 CD 还是重试？"

#: src/include/sound/texts.rb:222
#, ycp-format
msgid ""
"'%1' and '%2' sound cards were autodetected on your system. \n"
"For proper functionality, skip the '%1' sound card and \n"
"configure only the '%2'.\n"
msgstr ""
"在系统上自动检测到\"%1\"和\"%2\"声卡。\n"
"要正常工作，\n"
"请跳过\"%1\"声卡并只配置\"%2\"。\n"

#: src/include/sound/texts.rb:227
msgid ""
"<P>\n"
"Hardware detection found a new sound card. To configure it, \n"
"select the appropriate item in list and press  \n"
"<B>Configure<B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"硬件检测找到一个新声卡。要配置此声卡，\n"
"请在列表中选择适当的项并按\n"
"<B>配置<B>。\n"
"</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:234
msgid ""
"<P>\n"
"Press <B>Change</B> to configure cards already installed.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"按<B>更改</B>配置已安装的声卡。\n"
"</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:239
msgid ""
"<P>\n"
"To save the current configuration, press <B>Finish</B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"要保存当前配置，请按<B>完成</B>。\n"
"</P>\n"

#. sound system dependent part:
#: src/include/sound/texts.rb:251
msgid "<p><big><b>Sound Cards</b><big></p>"
msgstr "<p><big><b>声卡</b><big></p>"

#: src/include/sound/texts.rb:252
msgid ""
"<P>Select an unconfigured card from the list and press <B>Edit</B> to\n"
"configure it. If the card was not detected, press <B>Add</B> and\n"
"configure the card manually.</P>\n"
msgstr ""
"<P>从列表中选择未配置的声卡并按<B>编辑</B>进行配置。\n"
"如果未检测到声卡，则按<B>添加</B>并\n"
"手动配置声卡。</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:257
msgid ""
"<P>\n"
"To change the configuration of a card, select the card.\n"
"Then press <B>Edit</B>.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P>\n"
"要更改声卡的配置，请选择该声卡，\n"
"然后按<B>编辑</B>。\n"
" </P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:263
msgid ""
"<p>\n"
"Use <b>Other</b> to set the volume of the selected card or configure\n"
"the module loaded for playing MIDI files (<b>Start Sequencer</b>).\n"
"Use <b>Play Test Sound</b> to test the selected card.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用<b>其他</b>设置选定声卡的音量，或配置为播放\n"
"MIDI 文件装载的模块（<b>启动序列发生器</b>）。\n"
"使用<b>播放测试声音</b>测试选定声卡。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:270
msgid ""
"<P>PulseAudio daemon can be used to play sounds.\n"
"Use <B>PulseAudio Configuration</B> to enable or disable it.</P>\n"
msgstr ""
"<P>PulseAudio 守护精灵可以用来播放声音，\n"
"请使用 <B>PulseAudio 配置</B>启用或禁用它。</P>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:273
msgid ""
"<p>The sound device with index 0 is the default device used by system and "
"applications.\n"
"Use <b>Other</b> to set the selected sound device as the primary device.</p>"
msgstr ""
"<p>索引为 0 的声音设备是系统和应用程序使用的默认设备。\n"
"使用<b>其它</b>将选定的声音设备设置为主设备。</p>"

#: src/include/sound/texts.rb:276
msgid ""
"The applications which use OSS (Open Sound System) can use the software\n"
"mixer by using aoss wrapper. Use command <tt>aoss &lt;application&gt;</tt> "
"to\n"
"start the application."
msgstr ""
"使用 OSS（开放声音系统）的应用程序可以通过使用 aosss 封装来使用\n"
"软件混音器。使用 <tt>aoss &lt;应用程序&gt;</tt> 命令可\n"
"启动该应用程序。"

#: src/include/sound/texts.rb:286 src/include/sound/texts.rb:316
msgid "<p>An error has occurred. </p>"
msgstr "<p>出现错误。</p>"

#: src/include/sound/texts.rb:287
msgid ""
"<p>\n"
"If the the problem persists, try passing \n"
"<b>options</b> to the ALSA module. If your sound card still\n"
"will not work, try <i>OSS/Free</i> or \n"
"another module.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"如果问题仍然存在，请尝试将\n"
"<b>选项</b>传递到 ALSA 模块。如果声卡仍\n"
"不工作，请尝试 <i>OSS/Free</i> 或\n"
"另一个模块。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:300
msgid ""
"<p>\n"
"This is the complete sound card list. Use the <b>Finish</b> button \n"
"to save sound card information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"这是完整的声卡列表。使用<b>完成</b>按钮\n"
"保存声卡信息。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:306
msgid ""
"<p>\n"
"Use <b>Delete</b> to remove a configured sound card. \n"
"Use <b>Add sound card</b> to add a sound card.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用<b>删除</b>删除已配置的声卡。\n"
"使用<b>添加声卡</b>添加声卡。\n"
"</p>\n"

#: src/include/sound/texts.rb:317
msgid "<p>You can try to pass some <b>options</b> to the module.</p>"
msgstr "<p>您可以尝试将某些<b>选项</b>传递到此模块。</p>"

#. this is the first part of message "The sound card 'cardname'
#. will be configured as the first snd card"
#: src/include/sound/ui.rb:73
msgid "The sound card\n"
msgstr "声卡\n"

#. radio button label - type of setup
#: src/include/sound/ui.rb:86
msgid "&Quick automatic setup"
msgstr "快速自动设置(&Q)"

#. radio button label - type of setup
#: src/include/sound/ui.rb:94
msgid "Normal &setup"
msgstr "一般设置(&S)"

#. radio button label - type of setup
#: src/include/sound/ui.rb:101
msgid "Advanced setup with possibility to change &options"
msgstr "带有更改选项功能的高级设置(&O)"

#. dialog header
#: src/include/sound/ui.rb:123
msgid "Sound Card Configuration"
msgstr "声卡配置"

#. volume slider label
#. volume slider label
#: src/include/sound/volume.rb:51 src/include/sound/volume.rb:62
msgid "&Volume"
msgstr "音量(&V)"

#. dialog title
#: src/include/sound/volume.rb:76
msgid "Settings for sound card"
msgstr "声卡设置"

#. frame label
#: src/include/sound/volume.rb:82
msgid "Volume Adjust and Test"
msgstr "音量调整和测试"

#. message label
#: src/include/sound/volume.rb:93
msgid "Press 'Test' to start playing sound sample"
msgstr "按\"测试\"开始播放声音示例"

#. dialog title
#: src/include/sound/volume.rb:134
msgid "Sound Card Volume"
msgstr "声卡音量"

#. error message
#: src/include/sound/volume.rb:203
msgid ""
"Please try to configure this sound card manually \n"
"using the \"Cirrus Logic CS4232\" or \"Cirrus \n"
"Logic CS4236\" driver and configure \n"
"its parameters using the 'Advanced setup'."
msgstr ""
"请尝试使用\"Cirrus Logic CS4232\"或\n"
"\"Cirrus Logic CS4236\"驱动程序\n"
"手动配置此声卡，然后使用\"高级设置\"\n"
"配置其参数。"

#. error message
#: src/include/sound/volume.rb:214
msgid "An error occurred during the installation of"
msgstr "在安装过程中出错"

#. popup message: test audio file was not found
#: src/include/sound/volume_routines.rb:120
#, ycp-format
msgid ""
"Cannot find file:\n"
"%1\n"
"(test audio file)"
msgstr ""
"未找到文件：\n"
"%1\n"
"(测试音频文件)"

#. popup question
#: src/include/sound/wizards.rb:56
msgid "Do you really want to delete this entry?"
msgstr "确实要删除此项吗？"

#. part of a summary text (PulseAudio is disabled/enabled)
#: src/modules/PulseAudio.rb:169
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/modules/PulseAudio.rb:169
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. yes/no popup text, %1 is chip name
#: src/modules/Sound.rb:189
#, ycp-format
msgid ""
"It looks like probing the chip\n"
"%1\n"
"failed last time.\n"
"\n"
"Probe the chip now?\n"
msgstr ""
"上次对芯片\n"
"%1\n"
"的检测可能失败。\n"
"\n"
"是否立即检测芯片？\n"

#. label
#: src/modules/Sound.rb:264
msgid ""
"No card was found.\n"
"Attempt to detect the presence some old chips?\n"
"\n"
"Warning: The probe procedure can take some time and\n"
"could make your system unstable.\n"
msgstr ""
"未找到声卡。\n"
"是否尝试检测某些旧芯片？\n"
"\n"
"警告：检测过程可能需要一段时间并且\n"
"可能使您的系统不稳定。\n"

#. selection box label
#: src/modules/Sound.rb:276
msgid "&Select the Drivers to Probe"
msgstr "选择要检测的驱动程序(&S)"

#. button label
#: src/modules/Sound.rb:281
msgid "&Yes, Probe"
msgstr "是，检测(&Y)"

#. popup dialog header
#: src/modules/Sound.rb:305
msgid "Probing:"
msgstr "检测中："

#. progress bar label
#: src/modules/Sound.rb:310
msgid "Progress:"
msgstr "进度："

#. label (%1 is name of the chip)
#: src/modules/Sound.rb:340
#, ycp-format
msgid "Card with %1 Chip"
msgstr "采用 %1 芯片的声卡"

#. summary string, %1 is a list of packages
#: src/modules/Sound.rb:618
#, ycp-format
msgid "Required packages to install: %1"
msgstr "需要安装软件包：%1"

#. separator for constructing package list
#: src/modules/Sound.rb:620
msgid ", "
msgstr ", "

#. sound Read dialog caption:
#: src/modules/Sound.rb:633
msgid "Initializing Sound Configuration"
msgstr "正在初始化声音配置"

#. summary text: '(sound card is) Configured as snd-card-1'
#: src/modules/Sound.rb:856
#, ycp-format
msgid "Configured as %1."
msgstr "配置为 %1。"

#. returns list of configured/proposed sound cards.
#. @return [Array] of maps: [$["name": "ASDASD", "card_no": 0]...]
#: src/modules/Sound.rb:1101
msgid "Sound card"
msgstr "声卡"

#~ msgid "Store joystick settings"
#~ msgstr "存储游戏手柄设置"

#~ msgid "Storing joystick settings..."
#~ msgstr "正在存储游戏手柄设置..."

#~ msgid "USB joysticks do not need any configuration, just connect them."
#~ msgstr "USB 游戏手柄不需要任何配置，连接上就行。"

#~ msgid "Joystick Configuration - %1"
#~ msgstr "游戏手柄配置 - %1"

#~ msgid ""
#~ "<P>In this dialog, specify your joystick type. If your\n"
#~ "joystick type is not in the list, select <B>Generic Analog Joystick</B>.</"
#~ "p>\n"
#~ "<p>You will not find any USB joysticks here. If you have a USB device, "
#~ "just plug in the joystick and start using it.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P>在此对话框中指定游戏手柄类型。如果\n"
#~ "游戏手柄类型不在列表中，请选择<B>通用模拟游戏手柄</B>。</p>\n"
#~ "<p>此处未列出任何 USB 游戏手柄。如果使用的是 USB 游戏手柄，则只需插入游戏"
#~ "手柄并使用它即可。</P>\n"

#~ msgid "&Select your joystick type:"
#~ msgstr "选择游戏手柄类型(&S)："

#~ msgid ""
#~ "Select the joystick type from the list\n"
#~ "before pressing Next.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "从列表中选择游戏手柄类型，\n"
#~ "然后按\"下一步\"。\n"
#~ "\n"

#~ msgid "Number of axes: %1"
#~ msgstr "轴数：%1"

#~ msgid "Number of buttons: %1"
#~ msgstr "按钮数：%1"

#~ msgid "Unknown joystick model"
#~ msgstr "未知游戏手柄型号"

#~ msgid "<not found>"
#~ msgstr "<未找到>"

#~ msgid "%1 - <font color=\"red\">Invalid configuration<font>"
#~ msgstr "%1 - <font color=\"red\">无效配置</font>"

#~ msgid ""
#~ "The configuration is not active - either the joystick is not connected or "
#~ "a wrong driver is used"
#~ msgstr "配置未生效 - 要么未连接游戏手柄，要么使用了错误的驱动"

#~ msgid ""
#~ "Press <b>Edit</b> to change the joystick driver or <b>Delete</b> to "
#~ "remove the configuration"
#~ msgstr "<p>按 <b>编辑</b> 来修改游戏手柄驱动或 <b>删除</b> 来移除配置"

#~ msgid "Axis %1"
#~ msgstr "轴 %1"

#~ msgid "Button %1"
#~ msgstr "按钮 %1"

#~ msgid "Joystick Test"
#~ msgstr "游戏手柄测试"

#~ msgid "Joystick: %1, attached to: %2"
#~ msgstr "游戏手柄：%1,连接到：%2"

#~ msgid "Sound Cards with Joystick Support"
#~ msgstr "带游戏手柄支持的声卡"

#~ msgid "To add an USB joystick close this dialog and just connect it."
#~ msgstr "要添加 USB 游戏手柄，关闭此对话框并连接该手柄。"

#~ msgid "&Configure joystick"
#~ msgstr "配置游戏手柄(&C)"

#~ msgid "&Test selected joystick..."
#~ msgstr "测试选中的游戏手柄(&T)..."

#~ msgid "Joysticks"
#~ msgstr "游戏手柄"

#~ msgid "<p><big><b>Joysticks</b></big></p>"
#~ msgstr "<p><big><b>游戏手柄</b></big></p>"

#~ msgid "<p>Here is an overview of the detected joysticks.</p>"
#~ msgstr "<p>这是检测到游戏手柄的概览。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To configure a new joystick connected to a Gameport press <b>Add</b> "
#~ "button.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要配置一个连接到游戏端口的新游戏手柄, 请点击<b>增加</b>按钮。</p>"

#~ msgid "Model"
#~ msgstr "型号"

#~ msgid "Device name"
#~ msgstr "设备名"

#~ msgid "Attached to"
#~ msgstr "连接到"

#~ msgid "There is no soundcard with joystick support (gameport)."
#~ msgstr "没有带游戏手柄支持的声卡 (游戏端口)。"

#~ msgid "There is no soundcard with unconfigured joystick."
#~ msgstr "没有带未配置的游戏手柄的声卡。"

#~ msgid ""
#~ "The selected joystick configuration is not active.\n"
#~ "\n"
#~ "The joystick cannot be tested."
#~ msgstr ""
#~ "选定的游戏手柄配置未激活。\n"
#~ "\n"
#~ "不能测试游戏手柄。"

#~ msgid "Generic Analog Joystick"
#~ msgstr "通用模拟游戏手柄"

#~ msgid "Summary of the joystick configuration..."
#~ msgstr "游戏手柄配置摘要..."

#~ msgid "Initializing joystick -- please wait..."
#~ msgstr "正在初始化游戏手柄 -- 请稍候..."

#~ msgid ""
#~ "For proper joystick initialization,\n"
#~ "a restart of the sound system is necessary.\n"
#~ "Proceed?"
#~ msgstr ""
#~ "要正确初始化游戏手柄，\n"
#~ "需要重启动声音系统。\n"
#~ "是否继续？"

#~ msgid "No joystick is connected."
#~ msgstr "没有连接游戏手柄。"

#~ msgid ""
#~ "More than one joystick is connected.\n"
#~ "Select the one to test\n"
#~ "and press some of its buttons several times.\n"
#~ msgstr ""
#~ "连接了多个游戏手柄。\n"
#~ "选择要测试的游戏手柄，然后多次按\n"
#~ "游戏手柄的某些按钮。\n"

#~ msgid "No joystick"
#~ msgstr "无游戏手柄"

#, fuzzy
#~| msgid "Joystick Configuration"
#~ msgid "Joystick Configuration - %1 (snd-card-%2)"
#~ msgstr "游戏手柄配置"

#~ msgid ""
#~ "<P>To remove the configured joystick from the system\n"
#~ "or if you do not have a joystick, select <B>No joystick</B>.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P>要从系统中删除已配置的游戏手柄或\n"
#~ "您没有游戏手柄，则选择<B>无游戏手柄</B>。</P>\n"

#~ msgid ""
#~ "<P>Press <B>Test</B> to test the functionality of the selected joystick "
#~ "type.</P>"
#~ msgstr "<P>按<B>测试</B>测试选定游戏手柄类型的功能。</P>"

#~ msgid ""
#~ "<P><B>Note:</B> Connect your joystick to your computer\n"
#~ "before pressing <B>Test</B> or <B>Next</B>.</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<P><B>注意：</B>先将您的游戏手柄连接到计算机，\n"
#~ "然后按<B>测试</B>或<B>下一步</B>。</P>"

#~ msgid "Select the joystick to test."
#~ msgstr "选择要测试的游戏手柄。"

#~ msgid ""
#~ "<P>Two or more sound cards in your system support joysticks.</P>\n"
#~ "<P>To configure a joystick, select the sound card and press <B>Configure "
#~ "Joystick</B>.</P>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<P>系统中有两块或多块声卡支持游戏手柄。<P>\n"
#~ "<P>要配置游戏手柄，请选择声卡并按<B>配置游戏手柄</B>。</P>\n"

#~ msgid "The configured cards do not support the joystick."
#~ msgstr "已配置的声卡不支持游戏手柄。"

#~ msgid "No configured sound card was found."
#~ msgstr "未找到已配置的声卡。"

#~ msgid "Start sound card configuration?"
#~ msgstr "是否启动声卡配置？"

#~ msgid "No joystick port to configure was found."
#~ msgstr "未找到要配置的游戏手柄端口。"

#~ msgid "No."
#~ msgstr "编号"

#~ msgid "&More detailed installation of sound cards"
#~ msgstr "更详细的声卡安装(&M)"

#~ msgid "Read card database"
#~ msgstr "读取声卡数据库"

#~ msgid "Read previously saved configuration"
#~ msgstr "读取以前保存的配置"

#~ msgid "Detect sound cards"
#~ msgstr "检测声卡"

#~ msgid "Read sysconfig values"
#~ msgstr "读取系统配置值"

#~ msgid "Read volume settings"
#~ msgstr "读取音量设置"

#~ msgid "Reading card database..."
#~ msgstr "正在读取声卡数据库..."

#~ msgid "Reading previously saved configuration..."
#~ msgstr "正在读取以前保存的配置..."

#~ msgid "Reading sysconfig values..."
#~ msgstr "正在读取系统配置值..."

#~ msgid "Reading volume settings..."
#~ msgstr "正在读取音量设置..."

#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#, fuzzy
#~ msgid "PulseAudio is %1"
#~ msgstr "PulseAudio 守护程序"

#~ msgid "enabled"
#~ msgstr "已启用"

#~ msgid "disabled"
#~ msgstr "已禁用"
